同小妹討論見到消防救護應該點

琴日睇咗和你一起勇巴寫嘅指南好好

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

當中有提到如果Set rb
即使消防救護唔一定要放行

咁話說今日晏晝好眼瞓瞓着咗發夢
夢到消防車想過但有好多人行緊cut 唔到
之後就有兩三個絲係咁屌人叫人要讓路比消防
但係之前消防车已经出过事
夢中啲人有啲散開咗
但我記得夢入面嘅我係繼續行 唔撚散開

跟住瞓醒之後喺民陣channel 講救護車有po po

咁其實應唔應該放呢？
我自己覺得好兩難
唔放當然安全啲
但如果手足有事呢？真係有市民有事呢？
但放咗如果入面真係popo手足就⋯⋯

小妹一向尊重前線即時嘅決定
只係一有人屌大家好自然會散
有啲人依然覺得好似六月嗰陣咁（？）我都想啊
擺喺度傾係想大家有共識
唔好出到嚟喺度屌來屌去
當有共識 就算有左膠、鬼、咩人屌都知點應對

同埋想補多一句
攝衫！攝衫！
大半個月啦已經
樣衰一陣保護大家啦
唔好仲要係咁要人屌

最後
光復香港時代革命！
香港人反抗！

開門check

但係之前消防车已经出过事

？？？

我有冇睇錯？

我睇到都疾咗疾

Five demands
Not one less

屌你老母

過

屌乜？

Pish

認真post

Push

應該禁到iPhone個繁簡轉換

你啱喎！你叫埋佢哋反抗嘅時候，唔該真係反抗，唔好撚喺度鳩嗌

推撚爆佢

推撚爆佢啊

平時最鍾意呀香港人反抗個d係邊度

點解咁白癡會變咗簡體字㗎
我用語音輸入可能真係呢個原因
Sor

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

反抗

其實狗會用消防救護車有無確實證據先，要block呢d野係要有好確實既證據，攞佐道德高點先，先會多人跟，即係有證據就文宣煲到係人都知狗會用消防救護車，最好煲多記召問佢，咁我諗就會好多人block了